John Wick確認會拍第四、五集！！！

‘John Wick 5’ Confirmed By Lionsgate; Sequel Will Be Shot Back To Back With Fourth Installment

正，但第三集d動作明顯慢左

感到會玩爛呢套野

好正
套世界觀仲有大把野講

老實講佢第一～三集都係用個招
捉人＋扭人隻手＋撻＋搶槍
有d悶

屌你呀 仲有use fucking pencil

至愛

書
整係睇呢個殺法 值票價啦 仲有奇洛李維斯

第一集最好睇, 第二, 三集其實走緊下坡, 第四五集真係rip

佢賣點就係呢樣
第三集已經去度全套戲冇停過

第三集係戲院睇，動作場面太多加埋最尾酒店太光，出戲院個陣勁重疲倦感，雖然酒店玻璃房好cyberpunk
咁搞法其實成個系列當劇拍，係開心既但又驚玩爛，奇洛年紀都唔細

每集都有D新款殺人方法

睇john wick唔係就係睇呢d咩？
你會唔會話fast & furious又係飛車有d悶?

I once saw him kill three men in a bar... with a pencil, with a fucking pencil.

我訓撚著咗

CQC仲可以帶咩變化
btw 好睇

John Wick前傳

BTW 搵次個BOSS好打小小得唔得

好似有講過係劇情設定 因為接咗第二集之後個日 個人太攰

其實睇佢玩槍都好好J！第三集專登影佢Reload支shotgun嘅手勢，同hotel manager做比較已經差好遠。
而佢地成班亦可努力咁操3 gun，啲用槍技巧無乜邊套戲有佢地做得咁認真

動作戲動作場面太多
連登仔總係要與眾不同先安樂

睇John Wick睇到瞓著係咪證明我唔啱睇呢類戲

利申奇洛fans

第一集最好睇

跟劇情講到明keanu reeves由第一去到第三集都係同一日發生
特登慢d嫁

係，唔好浪費自己時間

等陣先巴打，我地係咪講緊同一齣戲

第一集背景係美國，第二集係意大利，第三集又返返美國

我當一集係一日都三日啦，都唔好計每集入面有日夜之分，第二集又唔係成集係意大利，第三集又摩洛哥又沙漠又美國，點同一日發生啊

步fast and furious後塵

漫畫都唔差
如果出埋動畫更加好

你睇john wick 係想睇打都證明你都唔係睇戲

第三集個亞洲仔命唔夠勁咩 , 佢唔夠打喎

係啵sor其實我唔記得劇情淨係記得打打打
不過我係想point out個故事線係一直落
佢特登動作慢d

好悶呀，開外傳講下其他角色仲好

John Wick連打左幾日 重要 同一晚打咁多人
隻腳中埋槍
之後重要1抽2

BTW果2個光頭徒弟 唔殺埋佢真係敗筆
3集以黎John Wick 應該死左幾次

john wick第五集打到戰死嘅話就好睇
好似火鳳呂布咁
根本john wick靠自己一個加埋露宿者王其實好難贏

FF已經變到唔係飛車啦

黎緊呢2集應該大把人變節

第五集重傷彌留，露宿者王拎咗兩粒藥丸出嚟，問佢揀紅定藍....

會有電視劇版講芭蕾舞團（好像是）

So far 3集都未爛

要拍埋matrix 4 同john wick 5先好退休

一本書都殺到人個下
都值翻晒啦

照睇

無可否認係慢左
佢世界觀入而家係有藥提升體能
第二集有食

老實講啲英雄片好悶，集集都係打反對 打唔贏就搵幫手 吹雞再打過 都係打唔贏就穿梭時空 打到贏為止

仲有constantine 2

呢套真係好想佢出第2集

第二集既尾同第三集既頭既連住同一日
無記錯既話佢個日打足好撚耐

個女主角好正

美國葉問

遘吓個商店系統啦...

1係報仇，2係暗殺，3係逃亡

其實佢3集有啲唔同
4應該會回歸1個種
逐個高層埋單

第三集太hard sell殺，隔幾秒就殺睇都睇到悶，希望之後會balance d

合理還合理,但個演出真係唔好睇

第二集gun porn最正，第三集想tribute東方功夫電影就七左(雖然一開始飛刀超正)

john wick都老啦

闊門牙首領有啲廢

我會揀第三集喎

Hotel入面槍戰 打個防彈堆殺手個到正到

同光頭徒弟係地鐵打好好睇

我覺得第二
係羅馬買槍造西裝果度型撚到癲

我8成係為左睇Keanu
Btw佢重有成個high table未講
應該ok 嘅

商店就無啦，但酒店就有
《刺客旅館》（TBA）
主條目：刺客旅館
2017年6月，宣布查德·史塔赫斯基和德瑞克·柯斯達打算推出一部有著《捍衛任務》角色的電視劇，獅門影業將其暫定名為《The Continental》[5]。該劇主要敘述著電影中的大陸酒店，以及來到此休息的各種殺手、地下人士。同年，據報導，李維有望再次飾演約翰·維克一角[6][7]。

2018年1月，該劇由Starz頻道負責發展。克里斯·柯林斯（英語：Chris Collins (writer)）將擔任該劇的統籌和編劇，而大衛·雷奇、史塔赫斯基、李維都將擔任執行製片人；此外，史塔赫斯基也會執導試播集[8]。

想睇下集丐幫同John Wick點覆桌
咁大仇口 應該殺得好爽

同意，但比細佬焗佢殺條女依個plot 有點柒

太美式忍者
閃黎閃去好科幻

其實有得睇KR我已經夠
佢都咁老啦 劇情唔爛
打戲做到第三集水準都收貨啦

其實真係要殺John Wick 幾時都得,
車輪戰佢打到佢冇力

He Is a Man of Focus, Commitment and Sheer Fucking Will..

仲要冇埋隻手指

個人喜歡第一集入教堂開波

講到禁輕鬆又唔見你通街啪幾隻狗比我地睇

應該mix埋廿二世紀黎玩

現實好似冇可能咁樣防彈？

今次又係文具鋪拎咩架餐

個日本忍者睇到我黑人問號成套戲最敗筆係果度

整你老母咩邊間小學㗎你

第2集尾同3集先係連住
淨係第2集入面都唔只一日 去意大利即日來回咩
第3集入面又係 去完casablanca 行完沙漠再番去
第2,3集你當佢一星期內冇停過咁上下啦

應該得但只可以防手槍

講真比起廿二世紀殺人網絡我更好鐘意呢個系列，但唔知係咪因為審美疲勞去到第三集我睇到好攰

但真係真心正，成個tone加埋配樂

我睇嗰陣都心諗
有冇人體能咁誇張打足全日
開咁撚多槍半日已經攰到手震拎張紙巾都有困難
騎馬、殺足一百幾十人都頂得住咁L黐線

永恆定律嚟

第3集睇完已經覺得麻木晒

22世紀插人網絡幾時先有

佢個種無多餘廢話殺法好正，唔遲其他電影咁9up完一輪都未開槍

但咁樣先帶出到血印既設定同重要性
又可以引下你想知john之前個Impossible task係乜

如果每年都可以入戲院睇佢開槍都開心嘅

唔會悶
集集都好睇

咁用魔法好唔好

係 全部都係拳頭交有d悶
john wick 4 5集應該要學識龜波氣功 激光炮 瞬間移動 原力同用光劍斬人

呢套已經拍咗一段時間
一定早過John wick 4

FUCKING PENCIL

諗起戲入面隻
利申 動物台＋奇洛fans

咦 我甩咗P
多謝連仔先

個世界紀set得好好 引人入勝
金幣 酒店 訓練基地 懷舊嘅報價系統

濕9TVB想抄 收皮啦

TVB想拍john wick?

依家套殺手囉

希望呢集有哈士奇每集唔同狗狗先係重點

冇睇cctvb所以唔知

唔好啦，三已經麻麻。

老母成日睇 焗住聽到

三真係麻麻
睇到開始悶

第三集其實可以更好
表達方法可以好啲
係沙漠咁樣搵人好奇怪

真係悶喇

拿拿聲講佢死仲好 集集吊命

爛撚哂

可以最後一集瘋狂玩慢鏡玩爛套野

屌你正啊喂

冇錯
尤其係第一集幫隻狗報仇個陣
條友畀John wick射咗一槍
仲諗住講嘢就畀佢一槍射死

拍Constantine好過啦

佢啲動作戲好快 我戲院睇眼速跟唔到畫面睇到好易攰

我覺得第二集好睇D
有解釋返個世界觀點運作

bourne supremacy + ultimatum 兩套打鬥太神

John wick 超越唔到

babayaga

現實個頭盔應該做唔到咁勁

其實呢part係個黑人開波推薦d伏既彈俾john wick

3開頭玩飛刀好過癮
喺戲院睇好正

我諗佢有槍喺香港應該打死唔少黑驚，穩打穩紮嘅功力

真係笑撚左
好多動作戲都係trailer show晒d打交
想搵一套由頭打到尾既真動作戲都冇
難得有一套又要比連登仔屌

所以變相悶囉
加上第三集打得真係慢左
又多左其他人本身殺到佢又唔殺
佢打到咁慢都仲屈到機有d唔make sense

1, 2 都好睇
3就

第3集最on9係要斬手指入返個組織，跟住繼續俾人追殺

lm

唔洗用John Wick角度講 佢個故事已經好完整 唔洗又搞呢搞路 得閒比佢做下客串仲好
不過好難搵到其他人carry個franchise

咁都有人自爆

頭兩集好睇第三集已經審美疲勞

唔係話唔好睇，但第三集睇到中間已經視覺疲勞

呢套嘢就係要睇佢點暴力殺人, 睇吓有冇再暴力D或者新花款
同埋要睇佢不同格鬥術, 唔同武器佢都識用, 例如第三集有騎馬
同埋槍係融入格鬥入面, 而唔係哩埋一二角鬥射

無限續機唔該

淨係佢個名都覺得好撚型

上面點解有人po bam圖

劇情上都合理嘅
本身負傷直落咁多日
不過keanu真係唔後生

好似見過有人解釋話因為1-3集個時間線其實好接近

所以會睇落黎愈黎攰

仲有世界觀

日式忍者去到後面變曬眼力互瞪、魔法互轟同埋巨人互毆

果D垃圾忍者不提也罷喇
結印都冇埋

唔夠深度嘛 又冇參考聖經

Laser pen?

第二集敗筆係條女Boss
第三集一開波 飛刀>圖書館>騎馬
同埋最後Hotel戰連BGM

玩下外傳講世界觀算啦 奇洛里維斯老了

正 好鍾意個殺手世界 也鐘意John wick的殺人方式

我覺得第一集動作最俐落好睇，一入去就一槍一件好有效率又型。去到二三集唔知點解成套d 節奏都無咁好咁

你唔識咩叫pacing 唔代表人地唔care

其實佢咁勁空手都殺到啦用本書用支筆殺人我都唔明對佢來講有咩特別

第4集要等到22年

咪就係
唔係多就好女架姐

第一二集依樣好好多

第三集已經爛鳩哂 仲要搞四五

第三集真係好失望
唔好再攪啦，爛晒

變到睇hunter咁，富姦唔好死住啊

想笑死人咩

套戲有排等
想快d J Keanu Reeves

睇住Matrix 4先

三萬？一夜ko

會ff真心悶
但john wick ok
而且可以有好多角度講

第1集果時最驚喜
笑到傻左

2同3 已經唔掂啦

佢算唔算電影世界內timeline最短既系列由頭到尾都係講一個禮拜內既野

ff 係悶喎 一日到黑淨係提住family
第7集完咗佢咪好囉 而家仲話拍多兩集

之後會有替身

佢唔會殺狗咖

話曬都係babayaga

第4集會講佢打超級士兵血清打外星人

笑撚死

由頭殺到夜晚
神作

點解john行沙漠唔除褸

其實佢唔係主角應該死咗幾次

笑左

第二集仲ok
第三集真係唔掂,班殺手着到ironman咁係咁爆頭都唔死已經唔夠爽
見到佢俾架仔打柒埋再放過佢真係冇眼睇

話悶,你日日做人都係要自我尋找樂趣
想唔悶自己做john wick ,訓都無得訓呀

唔明呢套嘢有咩好睇....假到仆街

想睇前傳

打防暴轉左shotgun射到個頭西瓜咁爆喎
最後拳頭交我都覺得係長左少少
槍戰好睇好多